村民都有好人！

村民唔係個個都出過黎襲擊普通市民既！

鼓勵各位圍村既朋友27/7將有份出黎西鐵站既牛屎佬交出黎比示威者，少幾個村民好過比人屠村！

推